有冇人覺得m記以前分2條隊快啲？

2條隊戈時最慢都係15分鐘
轉咗牌之後 屌佢老母 等杯新地都要半粒鐘

戈你老母